(狂賀)警蛆Cosplay昇天蝻 倒地一刻

希望有更多同類事件發生
多啲黎密啲手死到佢片甲不留

補Link

大家拎條片救手足呀

皇天擊殺

新年新願望希望佢地死多啲

大家中意可以去佢地啲官方PAGE洗版比多知藍絲知道真相

推

幾時死 新年願望

趁地淋！

經搶救後已恢復意識

好行唔送喇

集氣 一齊祝福佢會死

唔緊要 一定會有人再死過

食海底撈飲醉左就咪返工啦

Gut feel下個係齊昕

大家要一齊做Backup呀 條撚屌自己訓低架唔係比人打

比死亡筆記擇左名咁撚樣

第一時間都係諗起死亡筆記

Rest in Hell!

要死排到沙頭角都未到佢，講真

佢老豆

盧寵茂嗰招

控制習總23日內行動，讓香港獨立先死

如果呢個時候一班人行埋去

屌⋯⋯中風？

又要納稅人找數養埋佢下半世

笑死 唔好咁弱智啦班狗

報應

死左未？

班弱智狗仲拉走佢

死左未

死左仲好

死左一定要係尖沙咀開p 賀一賀佢

好想睇到黑警暴斃

係咪食得太多坑渠油?

報應黎了
查下呢隻野做過咩傷天害理事

似overdosed

希望死得去

食得海底撈多

每日一願望 黑警冚家亡

天有眼，抵死呀。

旺角黎？

見班撚樣日日咁撚激動又屌市民又屌記者，早死係遲早既事

最好就長瞓啦，返工ot咁攰，瞓多陣

被天收啦

推呀！

肯定係d濕鳩海底撈有事啦

吃喝玩樂 死

X

快撚d死啦

咁開心

上一秒好威喎，做乜下一秒成碌柒咁呀

黃天擊

扮撚晒野屌你老母
後日先好去醫院呀
黑醫生嚟嫁，唔好撚去呀，撚屌

警狗不得好死

推！

黑警死全家！

皇天擊殺！

有消息死左未

新年快樂

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

想屈人襲警

咁都唔死？

多D黎 密D手
全部死撚晒就最好

奇拿

扮野?

點解暈低咗仲要搬開佢

多行不義必自斃

好囉好囉 快L D死啦 最好死唔去 做植物人啦
報應is coming

Popo 平均得五十歲命
唔係無道理

夠鐘啦，落地獄啦

冇事就屌人黑醫護
有事就叫人醫

黑警曱甴是也

疑似high左野

最好啦 賤畜死咪死死得好死得秒死得瓜瓜叫

開香檳呀今晚 又死一件垃圾

屌咁都死唔去

超出佢嘅想像直接死左

on9仔仲信報應
不如查下香港人做咩傷天害理既事今日要受咁多罪?

咁都唔死

夜神月

收到風奇拿開始做嘢